［突發]大量狗隻於觀塘道遊行

［文宣正名］爆眼只係誤中， 真正目的爆頭headshot